[非洲豬瘟］老麥真係出豬扒系列

最近支那非洲豬瘟爆得咁勁 老麥又出豬扒新飽又出豬扒通粉
老麥又專用支那福喜野
啲肉邊度嚟嘅自己諗
不過呢個年代仲食中資m記嘅都係抵撚死

利申 幾年冇食m記

我有批豬扒好抵架

有興趣要打邊個電話

食唔死咪又係要返工

鮑魚唔見你益下我

今日食左 難食到仆街

本身係傳瘋味之後出蝦堡
依加變左豬包 好可疑

不了 係咪有陣酸臭味

福喜事件過咗4年有多
麥當勞都係咁多人食
你就知有啲事
係改變唔到

物競天擇 適者生存

大家樂豬肉期貨市場潮文召喚

豬西有冇期貨

冇野慘得過窮
利申 唔食m 記

M記用料咁垃圾賣到40幾蚊個飽，店員質素又低，服務又差。咁嘅價錢我食burger唔好去mos burger？ 或者加多少少食shake shack。
再者我真係窮嘅，去買餸煮飯，筆直40蚊一日，我所有食材用曬外國野都得啦

幾年前行過都會食杯雪糕
知佢轉左中資就冇食

善用起底功能
又睇大陸劇又返大陸退休
食多啲豬瘟病豬啦

人地可能食開屎免疫晒
唔好阻人發達啦
人地要儲錢返中國住啊

賣過餸未
街市多大陸野多數買惠康
惠康澳洲西芹一袋12蚊夠一個人食五日晚餐
就算食豬我都買丹麥豬扒一盒大概50蚊一般有四至五塊
米就平平地食泰國，一個月先大概食到一包八公斤（$80）
雞蛋平嘅話雜貨鋪泰國蛋十蚊都有十隻
貴少少又想有保證嘅話 日本蛋30蚊都有十隻
洋蔥用澳洲 都係十蚊個，慳慳地一個都用到兩餐

一個人食：（日本蛋）
白灼西芹
洋蔥豬扒
煎雙蛋

計埋燈油火蠟調味料都係廿幾蚊餐 有幾貴

其實你講得好岩
價錢相近但諗到要洗碗就唔想煮

衰鬼

餐餐食同一樣野 ？

窮嘛